香港海關更新入境人數史字

直接去香港海關
2020年2月 出入境人數統計
尋日2月6日
已有8萬人入境
其中有4萬4人經深圳灣入境 有6千人經港豬橋入境
姐係尋日一日有五萬人由中國去香港

唔係海關 係入境

thanks我自膠

但係呢件事好撚大獲

入嚟做乜? 香港都無資源.

:(((